7年後嘅正統續作-光榮公佈戰國無雙5

估下係邊個

剩係出落switch?

D畫面⋯

啲畫風柒咗好多

PS4 SWITCH STEAM

冇ps5
後生仔信長

黑邊好和風 好有遊戲性

我係腐女 洗撚j你個信長
真係只出落NS?

今次你話係信長傳我都信 轉左人設後

唔知點解好偶像劇feel

信長明明好梟雄，光秀好斯文，突然咁熱血

會唔會再出返高達無雙

正呀！！！

啱啱先講緊會唔會出5，就出了

無雙就冇咩特別，但戰國無雙就好有氣氛

變左卡通風

同類風basara屌打啦

又會走去同basara爭飯食都有

basara系列收左皮啦唔係咩

正呀，記得真田幸村好靚仔，仲有本多終勝

記得去到basara皇就無更新了

屌佢我諗得15-20G容量

人樣唔同曬

叫戰國basara算啦

鬼滅

又話三國無雙係實驗品
認真野先放落親生仔戰無既咩

而家睇完屌都廢事

做乜撚

i mean 走去挑機 basara幾不智

睇多次預告，另外都有兩個男角同女角出鏡

起碼有擬似利家(紅圈男)

秀吉？

女角方面就濃姬出左

寧寧/松？

有PS4 同PC

一到5代又搞三國無雙5啲視覺大轉形

明明真田丸嗰陣咁型
依家搞到咁

最後細川伽羅奢？

算唔算係reboot

好似仲早過安土桃山時代

btw濃姬好J咗

仲係唔係0打擊感割草遊戲

會唔會去到本能寺之變就完

光榮收皮啦

真basara行痴線路線
戰無行認真路線咪幾好

4玩真田兄弟
5玩信長光秀
跟住大河劇黎出

個個都整哂容咁

信長 搞乜9變左後生仔

屌換晒樣又扮新

原哲夫

希望唔好轉聲優，聽慣信長果種霸氣同光秀果種理想青年

同埋想佢轉返2代果種玩法，每個人6關，同埋唔好限死正史，想玩下IF，好似2代咁可以用石田三成打江戶城

屌叫capcom出返basara先算啦
唔好話新作，炒返隻4冷飯+中文應該會再買多次

我要聽霸氣信長講「Mugachi」呀

今川義元: 放過我啦

會唔會好似真田丸咁
人樣隨住年紀而變化?所以佢地而家先咁後生

信長擺脫咗個妖刀魔王痴線佬形象但係就變到咁有腐女向漫畫嘅朝氣活力男主角feel就真係唔知講乜好
光秀依然係光秀

個主題演變大約係：
1代：試水溫作，信長中興時代為主，乜嘢角色都有啲
2代：講多咗豐臣同德川，時代重心擺落山崎之戰至關原之戰之間
3代：純粹加咗北條同埋關東三雄之爭？（冇乜玩過呢代唔熟）
4代：前期按各派系寫故，故事就喺到秀吉至家康嗰期統一，再加稻姬作為本多忠勝之女點都要有個有頭有面嘅老公而開拓嘅真田家故事

而家就咁睇，戰國5純粹係去到信長嘅尾張大傻瓜年代作為原點而建立返成個故仔？

綠川光可以再戰十年嘅，但係小杉十郎太都成六張嘢，我唔睇好

係真田丸咁就正呀

玩晒成隻驚好似睇緊長篇歷史劇咁

d畫風咩事

信長由魔王變左做熱血傻仔feel

咁佢早年係被人笑「尾張大傻瓜」，衣著行事都好奔放，但狂野起上黎又識收買人心，仲試過扮女人出席祭典演出

一代最有味道

終於出5
但做乜整大黑邊整到矇矇地咁

信長同光秀整容整到勁後生

當年玩決戰3初期係玩年輕信長
戰5呢個幾似所以我接受
仲可以期望下會分青中老年

集集都係真田做主角
今集放棄？

其實有早期玩都好，之前剩係玩過第二集，都係後期故事

希望分老中青啦

雖然戰無轉聲優都唔係第一次，但轉完之後總會覺得新聲線同角色唔夾，信玄就係最佳例子，秀吉例外

黎緊北條氏康又要轉

今時今日仲無雙
記得戰國係第一集一出好驚艷
無論人設、系統、招式都比同廠三國比下去
之後越嚟越差

真三八

咪玩啦
戰國出名認真過三國

想佢跟返信野啲人設多啲
尤其是14嘅信長，把聲真係好正

想玩basara
當初玩basara好驚艷，好鍾意佢惡搞玩野風格

ps5慘到 不如改名做ps4 pro2算啦

唔知有戰無5呢個消息 capcom肯做嘢未

唔係所有PS4 game都可以喺PS5玩到？

我都想玩返

指緊行唔到ps5 rt嗰啲function

唔好咁大聲 條傻閪唔知㗎

係咪神奈延年嚟，聽落似

幾有新鮮感，自從戰無3之後就冇玩

點解我印象中信長同曹操係一樣樣
而家後生左好唔慣

會唔會係好似真三國無雙8個劉備咁隨時間推進會變返有鬚

畫風幾新鮮
反正舊畫風都出左4集

八咪試完收左皮

戰無2最正
之後到戰無34都唔差但2真係最經典

戰b死撚左好耐
同一模組用n次
畫面又冇大進步
兵仔又唔夠無雙多
我覺得片得唔夠爽

呢D合作作品話事權唔係暗榮度喎

true
所以一二代最好玩
最初好多新鮮玩法，聲優都癲埋一份玩得好開心

秀吉幾時轉咗！？

basara 轉咗形賣操作，比手殘玩唔起DMC既人玩

隻無雙8帝皇傳唔見左影

第一代秀吉係戶北宗寬，去到第二代先係石川英郎

嚟一場大洗牌係好事嚟嘅
一日未成品都值得期待下話哂都真田丸後事隔5年
真田丸真係最好果隻遊戲性上
暗榮終於識分返開幸村老豆同佢

Dllm以前唔撚識戰國史真係靠玩無雙嚟學真係學撚壞人
明明川中島之戰同大坂之陣相隔60年，dllm幸村打足咁撚耐？ 未撚出世巳經打仗？

正
又可以割草

暫時對新人物設計同畫風有d失望

我諗光榮應該覺得戰國無雙1-4個設計,去到真田丸已經做到極致
所以索性戰國無雙5黎個reboot

但人物設計個個都咁美型真係唔多鍾意
而且咁樣大執法睇怕都會cut好多角色...

如果戰無組在真田丸出左後這5年都無去幫其他組手而專注開發第5集，我覺得未必會cut人，反而有加人既機會

印象最深既

三無4
戰無2
戰B1

真三國係戰國無雙嘅遊戲系統UAT場嚟

一定會分d人出黎出猛傳將

三國戰國都有玩
但鐘意三國多d
幾時出三國系列阿

應該係叫5-2 capcom單官司搞到暗榮出資料片要改名

唔係比capcom戰國basara告侵權敗訴咩? 仲出到

超期

from 巴哈，今次真係信長傳 好明顯食住麒麟傳既尾水出

exact7ly

垃圾剷草game

cover右邊條柒頭成個阿輝咁

三國就係，戰國有誠意好多

尤其真田丸

可惜有垃圾任煩到癲

戰國1至3都OK，2最好玩。

去到4就我都明會用新嘅三國engine，不過地形唔好玩，好多event要你趕住去打，又加埋個衝衝子action，成關係咁衝好快悶，失望到我真田丸都冇買。

戰無4都ok嘅，當然戰無2係頂峰

係
佢都有voiced真三個曹丕

呢個年代啲高達game咁廢，佢再出返又變DLC地獄

細個就係玩戰無2 ps2
之後其實電腦都有出到
寧願佢remake 戰無2 上steam好過呢隻撚屎game

佢會有成長都ok嘅

黃色似猴子, 一定係秀吉

其實佢咁樣出啲以個人做主軸都有特色過大雜燴

應該用左火紋無雙引擎

好似真田丸咁，成個人物描寫同劇情即刻勁左好多倍

真田丸好正

暗榮竟然會畫過啲人樣

呢個就真係似尾張的大傻瓜

成個啱啱畢業出黎做野既後生仔咁

入main menu 都要比錢買dlc 啦

話說PV開始前果幕我好在意

我冇睇錯好似見到山名宗全，細川晴元個名⋯唔通會出應仁之亂嘅角色

過往除左sega 戰國大戰外好似冇遊戲有提及應仁之亂

明智光秀仲係綠川光配,把聲太易認
信長聽落有D似島崎信長

又搵和樂器Band唱主題曲
旁白把聲有d似鼓手山葵

真田丸真係好正

真田丸白金左

冇曬人物特色， 我連明智同信長個樣都分唔到，
以前個信長咁型都要改9佢

可能到中後期會有成長，分分鐘有2套動作

講資源點睇都係三國揼本啲啦，戰國一路都冇咩革新，今集大洗牌係好事嚟嘅

個係咁衝系統有個好處係救返啲攻擊範圍太細嘅角色，起碼清雜兵有效率啲。4可以隨時換人，有時趕任務要叫定另一個行去某個位，等佢差唔多到再直接轉用佢

戰2真係經典

城下町同垃圾任特別拉長遊戲時間，煩到唔想跑

都係觀望capcom會唔會出basara 5
以往都係同期出

佢直接出9好過啦

信長由魔王變咗做熱血青年

都係戰2既玩法同故事好, 每個人都有佢既IF故事,
到而家都仲記得得秀吉既本能寺之變同本能寺之戰...
尤其是IF果時一段短動畫講晒秀吉既心情...

諗諗下秀吉好似係一代猛將傳? 太耐唔係好記得...

你無記錯，秀吉係一代猛將傳先可以用，本傳係特殊npc

暗榮美國定歐洲分部俾媒體既新聞稿透露左另一個舊人物新外觀

這個家紋我只係諗到某烏龜

.

咁後生

想佢出係pc

仲唔係你，松平元康

竹千代

本身真係後生過信長9年

最記得psp出過隻GVG版

仲要做緊人質
所以咁瘦好正常

之前無工作室得閒
去晒bio(4隻) 、mon hun(長期更新) 、dmc5(one off 更新) 、街霸6、dead rising間廠執咗粒。

我諗2年後小林裕幸會得閒返搞唔掂 戰B。

之前真田丸果集咪係由BB玩到老

femboy捉起黎屌

係，幸村同信之有幼年，青年，中年三個形像

唔係講笑，畫風真係on9
個個人側邊好似有黑邊綑邊咁

啲人成日話戰無親生仔好玩啲乜乜乜
計我話兩隻都係垃圾

紅圈男個家紋似織田家喎

畫面成隻侍魂咁
真田丸真係近10年玩過最正既無雙可惜唔賣得(之後玩風花雪月唔知係咪因為暗榮有份參與,佢個城下町MODE跟得十足十)

今朝再睇多次應該係新版信長既背影，點解我估利家只係單純覺得佢背影有d似戰無4既造型姐

成個畫風變左戰b 2前田傳一樣

整咗容

正左好多之前媽媽生咁款

信長個造型擺明用返決戰3啦

今次唔通所有人都有老中青三個造型？

井伊直政我屌你老母呀

柴田係張飛來既

Basara好似摺埋
前排仲出左個大合集咁上下

光秀係咩事 basara淺井黎

後生咁樣之後中年發福？

日本果隻人質好似係好食好住

尤其是果時松平氏係臣服於今川氏，德川家康果時名為人質實質係今川義元條靚，仲幫今川打仗

信長夠係曹操，直頭有集大蛇講左佢兩個人相似

同花之慶次一樣樣

卡通無雙呀我屌你老母

如果用埋決戰3啲女角就正

咁樣最好

咁都有人撐真係睇唔透

如果仲學真三5 cut人就等收皮都得啦，邊有可能唔加人反cut人

有變化 未出咪期待下囉

連動作都唔同喎

又真係個個中年發福都話自己後生有咁瘦

德川家康！！！！！

你個名

三成巴打

治部少輔
正義在西軍

真田丸敗筆係小任務
同埋過份讚揚茶茶

其他都好好

三同四都有換模，除左無敵既直江

唔明點解直江唔換模

我要大閣立志傳

應該係玩野，唔想整新模俾佢

如果出新作，真係想佢有自己個故同換模

如果新作重心係前期
未必出到佢

依家嘅光榮，真係出都要觀望一下

有無廿年

呢個畫風幾好

唔係幾鍾意個畫風
我期望會係型啲認真啲 依家感覺有少少卡通

戰國正係玩過4代
5代有無得好似4代咁自創角色?
有D武器比女角用幾型

仲有大航海
我唔想玩ONLINE GAME

因為淨係換咗動作模。外觀SKIN ONE無換過。
直江無得用，更係無換模。

算吧啦就算出而家嘅暗榮都整唔返當時嘅水準架啦

佢出番4 , 可能有機之後有單機版新作

戰國立志傳算借屍還魂
不過劣評如潮

你幫佢信長之野望玩咪好玩囉

信長配信長

淨係出到本能寺之變
現有角色大把要cut

光叔

Season pass見

睇番4代畫面好D CG靚D喎, 光榮痴左線用BOARDLAND D 粗線？？

唔好再用返戰3個武器系統就得 學埋真三5啲垃圾系統

秀吉會唔會太型

個塔矢亮原來真係家康

の

邊位呀你

反而接近返史實,東海第一弓點會好似前幾代咁豬...

嘩 全部新模組

2代信長算唔算歴代最型

一樣樣

24/6 出

6月24出
真三8隻新game有消息未

求求你要有成長啊！！我想最後見返鬍鬚信長！！

Btw，東海道第一弓取幾型

都係有個女忍者

27個，少咗一半?
戰1-戰真田丸夾埋59個

好似真三5咁大改革然後少人過4

型咁多

我覺得暗榮又係等大家逐次dlc科水買其他角色

改革既野竟然係戰國做唔係三國做

呢隻到底係戰國無雙 定係 真戰國無雙?

逢五代改革
三國五
戰國五

買角色有D奇怪，有D根本唔啱時代，格硬加會太怪

比我就出5-2講本能寺-秀吉死
再出5-3講德川

成條line講哂戰國歷史

用翻信長做主角
劇情只會做到本能寺
山崎天王山打後先有戲份個班可以預計全部都唔會出現

似乎係做哂大河劇麒麟來了條時間線

黎黎去去都係果幾個
幾時有 太原雪齋 九鬼嘉隆呢d 角色

遮住個名根本係basara慶次

咁真田幸村都出唔到黎

拎d資源出決戰4仲好啦
決戰3好撚正

佢可以remaster 決戰3都滿足

宣傳片

但係戰國無雙先係認真既作品 無雙得236係有特色

少年家康但後面係大人忠勝
得廿幾人唔好同我講連本多忠高都會出呀

2023年大河劇係德川家康做主角
到時肯定食住條水出新作(5-II又好6又好)
focus係德川家將個時間線再拉到戰國末期

d音樂幾熱血

等I社mod

德川家康畫到咁似白龍？
真係豈有此理

仁王2已經有氣場，仲搵中尾隆聖配音
今川義元翻案運動，係呢十幾年重新發展

反而覺得有啲水墨feel又幾特別

諗番起細個刷無限城，持五輪書
第一次玩大阪冬之陣真田死左好撚感動

大個都特登去大阪城睇下d 歷史

剩低18個

應該有武田信玄、上杉謙信、淺井長政、雜賀孫市、松永久秀、本多忠勝、阿市、服部半藏、前田利家、竹中半兵衛、綾御前，已經有12個舊人

諗下會唔會有丹羽長秀、織田信忠、足利義昭、武田勝賴做新角呢 又或者新增虛構人物。

識d 野

有冇玩過borderland

真田丸有武田勝賴啦,唔算新角,真田昌幸可能有得繼續出
另外應該會有織田信勝?

老實講織田家應該加返池田恆興/丹羽長秀/森可成 （信長協奏曲重要人物

啲畫風做乜鳩
玩過幾集真係得第二集好玩 以前真係會特登開部PS2嚟睇啲劇情動畫 雜賀射鳩信長 跟住光秀喺再到喊 細個好撚鍾意睇

唔知今次會唔會翻鳩埋淺井長政 個正派形象

可以出真田昌幸

屌啦星唔撚同哂 好心改名做戰國無雙外傳

應該有勝賴，真田昌幸，松永久秀

上杉果邊應該加鬼小島落去，代替直江兼續

昌幸代替幸村，再加鬼小島代替直江兼續

德川家康好靚女

井伊下嘛

信長玩完家康玩蘭丸

變咗糞game

希望厚重啲

官網都講明係德川家康，再講你望下家紋

邊忽係井伊氏？

第二代真係最高質 無論係玩法、劇本張本、過場動畫都係

光榮唔改下玩法玩到悶

Btw如果寫到信長由陽光男孩變老邪具滑都幾好

可能係信長派人殺信行之後變左仲古惑過道三

無真田幸村既戰國=無趙雲既三國

永遠既封面人物

大袋扶它家康==

聖騎士公家==

估唔到聲優都換埋 仲諗住除左中田讓治其他配青年角色應該仲OK

好似得明智光秀同柴田勝家係舊CV

就咁睇完講定先
呢隻game比盡都係劇情好睇啲，除咗劇情mode唔會有一個值得玩嘅mode
想再多嘢玩起碼都要等埋猛將傳之類

會唔會有石田三成

難d

冇左巴打

秀吉同孫市個友情寫得好好

KOEI不嬲一代出幾個ver.

差唔多條條都係if線
淺井臨尾幫返信長轉頭

呢隻公佈得27個人揀
講真個劇情俾盡都係去到本能寺之變
之後佢應該係出戰5 ii/戰5 iii咁補到去大坂之陣
更甚係好似仁王dlc買劇本update隻game

本多係機械人好正

仲有三成幸村兼續、光秀信長、家康條線都好好睇

跟晒正史就冇咩驚喜

伊達臨尾反德川

if咪得咯，又唔係未試過

4代跟勢力好在劇情集中咗，但係好多人冇晒劇情
同埋人數根本唔夠，打親三好軍都係打小少將

btw無雙8 E可以有消息未
又話上半年出

正義的西軍

以為係bl版戰國

決戰3好玩呀

點會？

佢敢寫淺井長政點樣兩邊奶都夠啦

無雙定basara都唔寫佢奪權

仲要成個美男子咁

之前好想真田丸最後一關用女忍打If

學番無雙一咁

可唔可以出光秀老婆熙子

有無伊達？玩過Basara最鍾意呢個

好鍾意4依part

真係美少年畫法

先畫一個女的，再話佢係男就算

島崎信長呢種聲線完全唔match織田信長
一d覇氣都冇
擺明純粹想搵個同名又出名嘅聲優製造話題

唔算熟戰國史，但信長初出茅廬果陣唔係出名咁架咩

係到殺左細佬之後先開始變冷酷

都幾肯定冇

織田信長後生果時係咁嫁
未打今川義元之前冇人睇得起佢
只係一個鐘意研究鬼佬野既鄉下仔
D家臣仲好鬼擔心佢會出事
當佢on9仔，反而今川義元本身一世英明
搞經濟內政有聲有色又有文化
就係衰左果次俾信長打嬴左
搞到俾人恥笑到而家D作品都醜化佢

唔係好慣 竹千代唔係龜

編年史3有
淺井嬴左姊川之後收左信長做家臣

叫個孫燒黎俾你or投胎都未出

鯉沼：其實我們有準備最後會成長為和過去《戰國無雙》中登場造型很接近，依照年齡階段持續成長的未公開設定。有先做好這種準備，這樣後續系列推出新作時角色形象就不會變動，不需要完全重頭設計一個全新的角色。

所以應該同真田丸一樣有幾個唔同年齡既人設

有個講法係平手政秀切腹之後

調轉喎

三國係大路野用黎賣錢

戰國相對小眾d可以試唔同嘅嘢

steam有無 幾時出?

REDDIT論壇今日曝光了CAPCOM遊戲的一些傳聞，具體如下：
1.洛克人X9開發中，預計2020年內發售，全平台遊戲。
2.惡魔獵人5將推出DLC，確認2020年內發售。
3.惡靈古堡8開發中，跨世代遊戲，將會登錄索尼和微軟的兩代主機和PC。
4.恐龍危機完全重製版開發中，跨世代遊戲，將會登錄索尼和微軟的兩代主機和PC。
5.怪物獵人世界2開發中，次時代遊戲，僅登錄PS5，XBOX SERIES X和PC。
6.戰國BASARA5開發接近完成，本世代遊戲，登錄PS4，PC和NINTENDO SWITCH。暫時未定是否登錄PS5和其他平台。

Steam有，但係無公佈時間

呢2個無咩驚喜，尤其阿市

無乜變

信長之野望,太閤呢屌你老母

淺井又係正氣樣

Old news is so exciting

好似重要有rider kick

成個鳴門咁

以前除左頭盔落黎都係咁既樣冇變過

星期四好似官方會再公佈新人物

淺井個look都係咁上下

夏候霸

牙市會唔會玩返劍玉

牙市可唔可以玩我支劍

btw會唔會有昌幸同北条

阿市
以前都係咁既樣咩？

唔介意佢畫面風格轉水墨，但啲人設…整一堆少男少女咁…屌咩事

變咗幼女樣

第一集仲幼女，成個小喬咁

咪就係講返佢哋少男少女時期

但個個都整到靚仔靚女，好似睇緊青春偶像劇，無咗歷史果種味道雖然靚女我唔拘

最估唔到係今川議員 型咁多

前幾集戰國無雙經歷成個成長故事
而家打回原形變幼女

預咗
睇信長之野望就知，一集型過一集

假假地都係東海道第一弓取
之前幾代成個小丑咁

一至四代

唔知仲有無波踢

左下係幾時

戰國無雙3

其實最想都係戰場設計可以好D

好似由3代開始，一入戰場就一堆任務要你趕住做，好似完全冇得自由行動咁；加上4代出左神速攻擊同戰場換人後，完全冇哂打仗感覺，冇左果種顧住呢邊另一邊會敗走果種緊張感

舉個例，關原之戰

2代關原不論東西軍，玩家要都要係戰場上決定邊一路友軍，但換黎就真係另一路友軍好大機會敗走失敗，e.g. 東軍打哂中央4個大筒後左上方立花同島津軍會直接殺到入本陣右下毛利軍又你唔去幫手殺人又唔會叛變

4代嘅關原求撚其到…全部都係趕路殺人，唔洗用腦打又冇咩緊張感

希望5代呢方面會有改善

漏左，任務系統希望可以改返2代咁，去到某個指定人物或者地點先會觸發，而唔係直接叫你去完成，冇哂果種探索戰場睇下邊到要幫手果種感覺

其實球王係佢個仔,佢本身冇乜史料話佢好波...

可能舊義元個人設直接套落氏真度都得

點解我變左塔矢亮

傳緊明日公佈既人物係忠勝同利家，忠勝轉左CV,利家照舊

其實係唔係因為講番信長早年既事
所以用年輕既聲優
等佢地大個左，成熟左
就會用番原本個聲優配番？

始終德川家康由做識信長開始，去到大坂之役完結，
都冇理由同一個樣。

諗多咗
冇可能會做到關原大坂
有都要等多起碼半集

都唔明點解仲有人玩呢d 割草驚 d動作仲環保過 環保吹

試吓開波較困難
到時唔知邊個割邊個

猛將傳

5咪轉晒

而家困難=以前普通以前啲卒仔要打好多下先死

啲人由後生變老又幾正，阿市會唔會由蘿莉變人妻

老老實實三英傑條線講到口都臭，如果可以重點刻畫下劍豪將軍/山中幸盛/鍋島直茂/最上義光等等比較出名但又少人講嘅角色就正

神速
今集梗係有啦

覺得呢句好on9，講到冇咗呢樣嘢唔得咁
唔知有冇人同我一樣，真係唔鍾意呢個系統
割草割到過晒火冇晒挑戰性，個移動範圍又係太過離譜

戰國無雙親生仔都唔出次世代版咁奇怪？

全部都咁後生

我都係玩返我隻戰國無雙4-2算 好彩未爆機... 隻5啲畫風唔知想點...

利家無二槍流

利家第一眼以為片倉黎

利家完全唔似 暗榮真係

前田本身抄basara 造形性格。有新look咪幾好

慘了 d角色樣全部一樣樣

以為龍珠 悟飯 少年，青年，未來

學撚哂street fight 4水墨

你等俾人屌

正喎,好似話今次係由應仁之亂開始

阿市個鼻搞咩嚟

Xbox 版係咪一定得英文

24/3 又有直播

以後唔洗再出Orochi 啦
屌你又一隻小喬同夏侯霸

見到牙市啲紙鶴就諗起fgo隻刑部姬

之後光榮公佈真·三國無雙9, 一樣重新設計所有角色

典解唔出返隻春秋戰國無雙

下面果個
夏侯霸+司馬昭 模組合體?

日本仔對春秋戰國冇興趣掛
邪馬台都係同三國同期

本多唔係賈圖配

第二集真係好撚正
有冇人知PC可以點樣玩返

模擬器rpcs3 ，隻GAME用日版羅馬字SEARCH會搵到PS3 資源
我1050 4GB 可以玩到1080P

如果係啲再古老顯卡就搵PCSX2 (PS2模擬器)
自己搵LINK

第二集有pc版喎

無盡之刃

我諗除咗中文，pc版無咩吸引之處。
4比3，resolution 開唔到高，無猛將傳，難搵source

整封神演義無雙算啦

唔係喎 套王者天下好多人睇

目測 戰無五似犯真三既錯誤 - 共同模組

得27隻都咁玩？不過都有可能，佢有個咩閃技定咩 可能靠呢個嚟分角色

唔係每隻人都可以set個4招咩
有加攻加防 有破防 有得駁combo
唔係三無個隻 三角派生wo

想有返特殊技多啲

明晚有第二次直播

最鍾意三成條線
佢同清正 正則嗰啲互動好有血有淚
睇嚟都係要等多排了

開始

竹中有新造型，cv照舊

賈充

講起orochi
本來諗住佢起2 出埋神話人物為封神無雙鋪路滿心歡喜
點知3 一盤冷水淋熄哂

全部人都一樣樣做乜撚
gundam seed咩

瀬名甄姫黎嘅

終於無雙化

睇下維基先知家康老婆大佢咁多

27隻角得15種武器
應該係真三6個種共有模組

果然有大量特殊npc

信長把聲真係高音得濟

咁得27人又無乜所謂 好似真田丸咁淨係用嗰幾個人未又係咁好玩

義龍個樣好島左近feel

同戰無4一樣，可以同時控兩個人

家康模組完全係陸遜2.0

信長同明智光秀套技好似好唔同

不出意外有season pass

人設ok既不過唔熟日本歷史既我好多人都唔識

不過戰鬥畫面同戰場風格幾似1
又有第三勢力

戰無1-4樣樣特色都有啲，同埋落場又有少少似Basara

感覺係集大成既革新作

一撚樣

d造型以為自己睇緊三國無雙

之前共用武器已經衰過一次，仲再用

同三國無雙8一樣共用武？

唔知會點描述一個咁熱血嘅信長燒寺廟呢

諗極都唔明點解要出中村一氏

兩兵衛唔好講
德川咁耐都無老婆，今次終於加畀佢，雖然信康事件會點搞

山中鹿介本身人氣高
隔離話鮭鹿熊鍋四天王終於出一個
鮭(最上義光)鹿(樓上)熊(龍造寺隆信)鍋(鍋島直茂)

可能想出返隻忍者
但唔係出瀧川一益仲好咩

你好熟

見到得意武器，心知不妙...

想玩basara多啲

韓國人？
全部一樣樣

出中村一氏應該係為咗填埔秀吉「好兄弟」一位，就好似信長有前田利家，家康有本多忠勝，光秀有齋藤利三？不過最重要應該係中村前期生平模糊，比光榮有好大發揮空間，或者會將幾位史實人物事跡集合為一，同埋與原創人物巳月做呼應。

係好奇光榮會點包裝信康事件，因為愈來愈多講法係推翻信長指使說，認為處死信康嘅完全係德川家康個人意思，信長只係因為岳父身份被告知

結果只係從長良川之戰開始，長良川之前只有喺故事背景交待......

其實戰國三同四都有啲任務係到指定地點先觸發，但係我同意你話太多任務搞到行動無哂自由喱點。每次玩都掛住趕做任務而感受唔到喺戰場自由行動種感覺。